求救

揸電單車係毓華街俾狗圍

最後架車被拖走，強制檢驗，笑左